【三點九沈大師】大師：唔好太重倉 2017-1-24 15:45:10

【三點九沈大師】大師：唔好太重倉
2017-1-24 15:45:10

【三點九沈大師】大師：唔好太重倉

大市繼續反覆，上落幾十點，冇乜大方向，個別中細價股各自各精彩，國企就炒股改等因素上咗o黎。但係恒指反而停滯不前，重磅股比較力弱，暫時方向未清，今日唔好亂郁住喇，慎防返禮拜四結算，有機會挾一挾高結，呢一段只係觀望為主，唔好太重倉，亦無需要走晒啲貨，留返部份貨喺到睇住先，直至過完年之後先至有方向嘅。

TRUMP講完野又等新年
新年後係咪等清明

減咗咁多日仲點重貨

橫掂都係9up
師父不如交代下你d 熊仔同put call輪好過啦
有娛樂性d

師父重貨呀

師傅無中生有大法

大師話，做人做鬼就睇今次

睇黎大C個半注put應該仲未平，等睇過年後點瀨

大師呢輪做乜唔用佢獨創嘅五行術數測市?

估唔到大師有咁多fans

因為輸到仆街

我無錯，係市場嘅錯.jpg

大師呢排好靜 好掛住前排愈輸愈勇，連輸一千點既大師

大師金句：「市場會懲罰d 睇錯既人」

重倉左成個星期有多，咁耐都係得4%

希望係大師祝福下爆升

大C呢句先係實戰理論

仲唔訓身

係佢實戰以後既親身體會

你理撚得我吖.jpg

神呀